[藍海策略正陽清風]二月二十七日谷草八場賽事討論區II

THIS NEW
正評中大彩

繼續

大運

同路中返口啦好嘛

負皮

1號無P跳樓

米燈

我都燈

4得唔得

唔得

1 2 1 2！

12 12啦

6 10 2

6 10 2 9

大運打到落6.4

你跳左啦 又跳邊有咁多條命

買唔切 屌

最後一注真先生算 鸁2K離場

唉 咁重口不如比佢走算啦部能...

2選一華美公主協勝神狗
我諗我已經知答案

屌 拖漏大仆街

唔敢買10蚊四重彩買得1蚊

【有得有失】祥光普照飲恨第二，威先生補中贏馬

今晚何良有馬出擊，第一場「祥光普照」飲恨第二，幸好第三場「威先生」補中贏馬，賽後何良表示「威先生」之前負重磅，所以經常放唔出，不過今場負磅適中，兼且有黃金一檔之助，所以賽前吩咐巫顯東一定要放頭，結果馬匹一放而回贏馬，何良亦表示巫顯東是一位有朝氣和有衝勁的小將，加上聽教聽話，所以會繼續支持，至於「祥光普照」未能贏馬，確實有點可惜，因為馬匹陣中受阻，如果際遇好一點，相信已贏馬。

葉楚狗頭場有啦

其實六寶真係唔好買 你唔知隻馬臨出場前嘅表現 講真點買啊

咁客氣讓比華美

藍海唔望你w 俾個p黎過關

楊明綸大熱 哈......

跟老母買4-6 5-2 8-2 三串七

帶榮來

今場1放到咪

買50大運wp畀人打到蝕埋水

蘇狗轉彎攞得差

1號同10號揀，揀左1

而家唔係

放到, 但放唔到返嚟

燈選2 5

活力飛彈12檔

短途先利放

all in

沈拿

紫電明珠

扑野著衫啦 感冒

八太子換人

八太子轉左 蘇兆輝

太子轉左蘇輝

岩岩你唔係講2咩?

神so 想要了

應該熱到仆街

今次又要買自己

第一手消息

轉蘇狗都唔知買唔買好

咁要唔要

唔知沙拉乳頭敏唔敏感

紫電明珠有冇今次

八太子轉人好想要

重化得十度 扑野冷親

騎王買邊個好？

小氣鬼做咩

講個笑話 喜菜跑1650

活力飛彈 掂

活力定駿協定帶榮來

3？

點解小氣鬼叫小氣鬼真心

2,3,4,5,7
點簡?

雷狗一場都無

飛2 5

高水有得諗

潘狗 何妖我屌你老母

4重彩 1-7檔互串

我嘅小氣鬼病咗

做愛ok?

郭撚幾時走人
希望馬會下年唔好比佢續牌
垃圾到無倫

排隊都未輪到佢

聽講FB Live有人留言我想同你條女做愛 佢嬲Q左

依場輸埋收手 留翻d錢去睇醫生

仆街我都病病地

乜都唔好諗 6w

我要j Christine

其實位置姐係點

我隻眼就盲 成隻李星咁

跑頭3

收手 唔好賭

拿 我今日未中過 自己睇路

紫電明珠?

Google 完 我都想

我都未中過

咁位置Q呢?

支持

咁漏閘呢

邊個係小氣鬼？

勇駒（已彎）

交下學費就識

鳩買11，12q

買紫電明珠輸錢真係輸得好唔抵

google啦屌

飛彈落飛

我想知點解叫做愛Q

特別項目

做愛q都唔知 真係唔好賭。。。

小氣鬼入q 就收工有得返去做愛=做愛q

隻駿協搞掂內閃未

1-10-11 博冷

八太子

小氣俊

係咪好耐無開做愛q？

細潘一定去馬

eight prince

八太子要贏
畀我贏一次啦

太子大船

八太子都2.x倍點睇

1 6 7 11

5》6 8

3 5 啡

5 》6 9

11 12

259

1 仲有wor

Pq 隻藍海咁都無

開咩

終於畀我中次
畀人斬到得2.4倍

超撚樣

藍海實力差唔多了……

跑第4

超能量

蕾拉幾時喫屎

4521

5 4 2 1

田雞唔撚好去死
咁都比八太子搞到無位

柒東

駿協精英冇既...
屌沈拿真係

屌你咩1.1位置
馬王呀

今日d步速搞咩

痴撚線，留到隻馬想死咁濟

潘狗唔車輪鞭
撚狗咁撚

2-5 pq有$38

紫電明珠真係好野

點解我會買超撚樣

同晒路

我既連贏都有三百蚊

屌莫雷拉

已經好多場唔利內欄追
不過莫雷拉係都要欄

飛彈有冇跑到2000m

屌你老母

我就唔信場場大熱

回血

屌你老母潘狗 頭2場拎完第一
我就開始買潘頓 點知之後冇場贏
屌你老母

紫電明珠 買親有P收

紫電

上邊堆事後飛想點

勁，四連環勁好分

勁撚多

輸哂

買咗3-4位置q

Block 哂了

咁撚多生面口事後

潘又沒跑錯……比返個位置你都要屌 真係沒撚良心

楊明綸

屌你老母 一買就截 我條2 4pq

因為出親事前冇實唔中

直鏡睇大潘啲鞕好似掂唔到隻馬

1.5倍

關佢撚事咩 佢今場都去馬喎
11檔都埋到欄 沿途守內疊第7左右
轉灣再攞定出去追 入到直路再打車輪左手鞭
發覺唔夠跑先收手拎個p沖線 咁都屌

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

出事前飛但唔中邊有人留意

咁就要貼事後飛？

有無手足一齊飛田雞!

馬膽王既威力

拉騎師王又死

/ R 6 好得威 / 煲仔飯 / 150 / 12 1 0 0 1 / 1
/ R 6 好得威 / 莫雷拉馬 / 144 / 12 0 0 1 1 / 2
/ R 6 好得威 / nako_yabuki / 144 / 12 0 0 1 1 / 2
/ R 6 好得威 / 情迷熱杏霜 / 144 / 12 0 0 0 2 / 4
/ R 6 好得威 / 四連環 / 144 / 12 0 0 0 2 / 4
/ R 6 好得威 / 羅承傑 / 132 / 11 0 0 0 2 / 7
/ R 6 好得威 / 一笑傾城 / 126 / 10 1 0 1 2 / 8
/ R 6 好得威 / 鄭恩地 / 118 / 9 1 1 1 1 / 9
/ R 6 好得威 / 金地飛客🐎 / 116 / 9 0 2 0 2 / 12
/ R 6 好得威 / 拔萃有個莫雷拉 / 102 / 8 1 0 0 3 / 15

潘讓一場

馬真係好難中
下場 7拖邊隻好

5

Google 完我都想 x 2

全餐

雷神，佢未開齋

財高八斗

試下拖3同10

3 6 12冷腳可拖pq

屌啦 又雷神 今朝輸佢 岩岩拖左佢又輸

收幾多？

有冇人馬會app直播仲係矇查查？

$4144 四連

今日佢冇牙蔡大超班 冇料到

all in 7
有就有冇就收手等今晚big6

咁7拖全餐q,可能有驚喜

紅運爵士快過好得威過終點

今日買邊隻死邊隻，幫下你地啦

今日完

買完隻真先生先發現……點解瘦左咁多個心有小小涼涼地

7號點解咁熱 贏緊架？

紅運爵士又咁熱

田告點輸

係贏緊的，我條過關都係佢膽

潘騎王開盤幾倍

7.5

識野呀𡃁仔

歷史新高

事前飛

博下問鼎高峰算

好似有7點幾

串晒上面比既馬

做咩唔拖肥葉

好野

真先生呢？

1呢

真先生第一次召集

補返pq 3 6 7 12

買親都甩，心灰意冷

5》7 9 係咪太正路

18台個積奇真的好差，貼D馬不知所謂

7 拖 9 5 正路啲

跑馬地 星期三
第6場 四重彩 單式馬膽
7 好得威
拖
5 紅運爵士
6 問鼎高峰
11 一定賺
12 旅遊皇者

爆呀

求求其其2師徒

sor打錯左 7 59先岩

真先生真係睇實 潘頓幫賀賢騎親都幾比心機 仲要第一次騎

田雞今場唔該收皮

7 9 瑩豬肝

呢場買兩隻狗，1-4 博好分

上啊！寶利

好得威拖全餐pq

10p 肥鬼夠鐘搵食

比啲能量

Po岀黎怕橙

6 12 爆大冷

4> 3 + 9 + 12

田雞咁熱好鬼

屌1.6 on99

屌你老母又

1.6倍

哇，竟然係我贏

3 7 2 4

第2

買我w既傻仔安樂死未

育馬妙星

就係覺得點解咁冷 好似贏緊咁

連贏位置Ｑ 6 場 9 瑩之光 拖 2 財高八斗 +
3 育馬妙星 $30

ON9 2隻腳番黎

吳鬆

真係爆....
但唔撚中

蘇神起孖

無177倍Q

爆蘇兆輝

中返條4連

唉我屌八斗，育馬越唔信就越有

莫蕾拉真係冇撚用 仆街啦屌你老母

唔夠膽田雞拖全餐q,買左全餐pq炸

安樂死左

中腳

我屌……真先生第4 仆你個街李寶利

我屌 開閘買wp買唔切

屌你老母蘇兆輝 27倍先識贏

中哂

屌俾隻2zip住唔係就三隻中晒

我棄左八斗p，簡左你條老母西

死霍老好爆唔爆爆e隻

死人田大熱win唔到就死去包尾啦 阻撚住哂

屌 20幾倍w呀

財高送$

山高哥

屌你老母 雷閪 揀左你做膽

財高八斗 後上好勁

玩波算

咁都擊殺我真先生

3-7-2-4

騎師王好睇

中晒風 收皮先

雷西條冚包散

6w完食左屎 撚你地

我都屌聲，我以為連利之星同正本雄心先有

牙拉騎落無既

仲以為真先生頂得住

又話輸晒

三班擂台躉

YY兄有冇聽我講拖全餐q

衰家食....

叫人買

田雞同私家馬呢條q應該要買到 唉屌

收工 訓覺 等big6

馬後炮都係咁話 三班未贏過都賣到馬王飛

屌 冇呀
中風

有3倍我實車落去田雞到 依家慳翻

巴西輝先擊殺潘騎王了……豬豬

蘇兆輝果然一係大熱一係冷

蘇神 田雞追住

巴打好勁

勇敢傳說
部電話放工係公司到唔見左

有Q喎....

時巴

你改左名？

我5串16差2關就中曬
其中一關就係連利之星

勇敢傳說4.3 1.4點賭

之前跟你賭波

戒賭

嘩 跟我都未輸哂果d 絕無僅有

比人偷電話戒賭左2粒鐘

第一隻same 愛駒

你連中有跟,連輸當燈跟

/ R 7 勇敢傳說 / 紅豆冰走奶 / 118 / 9 1 1 1 1 / 9
/ R 7 連利之星 / 春卷味麥樂雞 / 104 / 8 0 2 0 4 / 14

咁搵番未

平海飛星

勇敢傳說點賣咁熱

未啊屌
放工先唔見

勁
有緣我會再開爐

水火風抵玩

都係你同月巴帶我

3-4 條Q 同打劫有咩分別

後勁國去左邊？

莫雷拉今日唔撚掂

停賽

一早就買左

谷草冇佢仲好

霸天傷左？

係 屌出聲

第1場都知道無料到
係睇尾場會唔會殺

龍船如果唔係7俊實買

35倍個陣買左$20自己騎師王

我了

Me

佢呢星期唔掂
之前靠佢贏錢

平海wp
大仆街孖寶！

跑馬地 星期三
賽馬過關 2x1
第7場 位置
2 與你同行
10 可愛寶
12 湛江最醒
第8場 獨贏
12 銀亮之星

關鍵時機換大潘

好野 有隻馬咩下飛

直屌4w算

連利之星似會放埋出黎

你唔係話唔買馬咩

多謝你呀實在

勇敢傳說係唔值咁熱 又要有步速
又要隻馬生性肯跑

重新計過，開得出抽兩個派$100

Lm

買左咁多場 十幾倍先博下
今場熱撚到咁

lm

賭仔講野都好信

時巴尾2場有冇水

cls名

上場廿幾倍博到 但用錯膽拖

LM

留名

7-3，4
8-2，6

加油! !

上場都有買拖潘直屌q

歡迎當燈

我

我就係唔撚信潘囉 屌

1點幾先有波賭

Lm祝贏沾旺氣

尾場跟了

贏幾舊水都派

有冇人答到我而家手機用咩去睇
Ios馬會app好矇

有冇馬料
買小小睇下馬

上面班仆街幾千事後飛都唔派啦

希望你中
呢場我都諗住試下3w

小小唔洗馬料啦

繼續支持潘神玩多400P先

Gchi 好過事後撚

咪係，買潘狗睇馬咪得

跟左你上場

我都輸

形勢咁惡劣都贏到既話咪開心派下
本身無諗過中
可能派完會有運

聽講你星期日cashed 5k

買潘狗/雷神=捐錢

今日d馬咁難買，忍下手好過

輸番

協勝贏到我過去快活谷hug高伯新呀

小小就買最冷果幾隻睇下馬

點解收音機話牙頓隻馬上場係'咩'個騎師返黎?

有冇4連環飛跟下

Gchi 真手足

好想買勇敢傳說 支持左佢好耐

因為無派

same road

跟巨額買5p先

關鍵

麥偉利

買Q啦
呢場得幾隻

派左拿子

驚隻馬又唔撚跑

屌 又係佢 我呢

係 隻馬好撚閪
今日連騎師都係閪
以前何妖起碼有賠率

勇敢上場仲前過協勝返

又試試佢

上場1800

平海wp
大仆街孖寶

想中一次

呢場D馬廢唔想賭

短左唔知夠唔夠追

用1拖 都唔知祝唔祝你贏好

4 6 11

不如話驚過騎師仲好啦

肯跑實有第二 唔肯跑包尾返

快撚D入閘LA

做愛吧

1》2 6

驚佢肯跑緊頸4

莫雷拉今日都未撚訓醒

輸過幾k比佢

買錯第8場

沈拿!

蘇都未剃就知岩岩訓醒

邊個lead騎師王？

沈沈

中伏

乜撚野14

唔緊要 唔中

屌你老母潘狗騎王係咪皮已收？

4 1 12

余伯呀

呢隻都輸得 豐哥

4 1 12 10

傳說goal

湛江 醒呀

湛江最醒除咗內幕點捉

何妖

我田

巴西蘇又跑乜？

啤酒田

咪落飛囉

有飛㗎 p

捉格

屌莫雷拉去左邊

巴打
估唔到除左角大
冷馬都得

仆街 place 都無

蘇狗拉馬？

連利之星做緊乜嘢

何妖唔騎傳說又黎？

次次勇敢有 我都用錯膽

依隻係要咁

田雞騎豬王

勁

田狗要騎王了.....

專食最尾一兩場冷馬

屌雷閪失p

第一次見啤酒田跑法贏

屌 爆隻12

有跟巴打
多謝馬水

終於中返次半條事前飛

今朝有講田騎豬

尾場仲買左2大閪人

莫蕾拉立刻仆街 又呃錢屌你老母

勇敢咁轉彎都贏

隻閪馬係要出去衝

勇敢神駒合體

Cls

係要出去你睇番何妖w果場

呢隻點捉

吳嘉晉原來又操左兩課啊點解唔信.....睇漏眼了

點估到

上次同關鍵時機一齊返嚟, 今次啲倍率差咁遠.

上個post po咗架，唔係事後飛

綠格左

潘莫？

我跟全哥水+綠P

點估唔到開飛雷太熱 之
次熱已經田雞

應該買重左

條件反射call左1號

田騎師王係咪贏左？

買左1-12

一早著綠格cls

以為潘都穩...真先生咁都比人擊殺左心灰

隻12好分到傻

勇敢神狗生性了

今場造愛？

下場褲穿窿都有就報ICAC

6664
獨贏
獨贏 跑馬地 星期三
7 場 4 勇敢傳說 $2500

今晚無時間玩...第一場即起機
but 田仔真係唔多識騎馬

谷草好撚難賭
買大熱門收息都要劏

神蘇廿幾人集氣都無撚用

尾場 D馬 隻隻輕磅

吳嘉晉會唔會復出即贏？

神蘇呢場真係岸究究咁

尾場鳩買何妖算 1檔冷門加何呂配

最愛田雞大外一氣

見12落飛 買尻買左個p

湛江最醒 有啲似熱鬥小馬

買左w

如果唔係有pace
今場應該lose...見他起步已經on 99

4穿1

咁冷 買得w做咩唔買埋p

今日包頭

你仆街嘞
我3串7都過緊呢兩隻

諗住頭三場會執到場

隻衰野不嬲立油 NIGGA都肯推幾步唔好咁後架啦

正本雄心要贏加田雞冇

第2場咪西左

好彩呢場馬有 同埋今日入面衝唔到

我屌 尾場 大仆街熱門

應該係你仆街，因為我一早斷咗

賭仔救星 買小隻熱門 好分頭

下場有咩心水

所以啊一個騎師呀嗰日呀幾仆街你越追佢越死

5檔留到尾
轉灣大外檔

雷狗今日

路路通

今日係咪田雞騎豬王

有次具腸條戇鳩塞車

輸咗千幾蚊嘅事後飛都dislike

吳長進

唉..有時見到田仔唔識走位同埋外檔一定大蝕位
都排緊騎師榜第2位
香港騎師係咪應該去食屎

今日投降算, 唔識買

/ R 8 話得事 / 華可可 / 138 / 11 1 0 0 2 / 6

係

拿子買咩

下場神蘇w加田雞冇分可以反cup絕殺

拉叔食尾糊唔洗你教

尾場先投降
賭埋條底褲啦

後追教學

上季何妖騎w果場

啱啱想問
同分就會係巴西輝攞騎王？
咁我今場要補飛

兩個一樣 兩場win 田雞有第2

岩岩中左何澤堯
下場有冇同路
紅褲日

咁佢有告東尼比馬衰極有個譜啦

牙誠放頭

最後一注 銀亮win 算 輸左今個月戒賭
$5000 win

蘇1個第2 一個第4

屌左出聲

黃俊107磅點輸

今日未爆冷喎，搵定心水先

月追越風點睇？

唔喺香港

愈追愈瘋

今日係2月28

贏場1000好撚低水準

聽日

呢場神蘇向後跑先 賽前買左田雞

有冇人支持下牙晉

依個仆街我實記撚住佢

屌買馬包晒頭
有冇大蛇出水

牙拉騎就all in
牙晉騎就skip

勇敢傳說我今季買足咁多場咁濟
最失望係佢個仆街

Whatsapp ed

見佢騎我特登買大d
佢老母

1，12

1 4 5

勇敢傳說我愛馬嚟,初轉谷爆35倍冷門我鋪天蓋地連登宣傳,巴打齊齊中

今日中兩條Q唔使輸

個場潘狗做馬唔計

買左

忍唔住 all in 左

祝中

做咩唔覆機

300開始車輪到終點都比人壓住

四千金

昆條女話訓左

要左正陽清風

HE
既然係咁 上黎1班同鄉村再砌過囉

大棍左p

馬王輝今年搞乜
咩海南之星正陽清風王者奇兵都係雷聲大雨點小

冷門3 4 8可拖

屌你廢撚到 馬都未跑完話訓咗

有啲想要愛馬刀

協勝神狗贏過盛氣凌人係咪可以長追到上GROUP

如果要4就一定要埋3

正陽清風點睇

唔買正本雄心不如唔好賭

小鳥敖翔屌打呢班垃圾

廢事阻住賭馬

要骨髓定神蘇好

6 7 9鐵角

海南之星真係吹大左 正陽清風失望左幾鋪 王者奇兵.....話唔定用牙拉可以大勝

師傅教要羊錢唔可以近女色

2 11

最外檔果隻

話得事 唔抵

要過埋呢關佢

路路通？

臨場有態

12拖咩好

11

唔撐沈拿？

買哂啲重鞭

He 依排好頹
除非騎佳知武仕

好！！！！！

3 4 8

有冇2 11嘅巴打係到？

29

好熱

有冇6 12

牙拉比番D車費黎

雷神撻埋依隻啦不如

冇車番歸 唔好

7俊去馬ok?

都廢足成日 唔差在

真
唔想拖佢

獨贏
獨贏 跑馬地 星期三
8 場 6 正本雄心 $1200

獨贏
獨贏 跑馬地 星期三
8 場 12 銀亮之星 $6000

買注保平安 咁就唔驚田雞今場無分

路路通單W

12 11

行返去啦

2-9 10 11 12

路路通 一棍

話得事 真係唔抵

沈拿有P跳樓

正本雄心 劇本反cup騎王

呢場好多馬都真去，買騎功？

蝕位未必真係你唸到咁差 你自己跑步都知 跑下跑下要修正再跑係差好遠 內欄博位未必係跑得好 何況係明知隻馬超先會咁攞出去 馬超我大潘頓同259都會大外一氣 利敬國係咪都攞出面先垃圾

但唔係隻隻馬都得

騎功既要買吳嘉晉

Block左 佢講咩

事前就算

銀亮之星wp allin

尾場幫幫手 回血

細潘

莫雷拉係咪打喊露

正本d飛打到大熱丫

8

牙晉！

屌又爆

中

屌 又何妖1檔贏

細潘正仆街

1 2 12 6

唔敢相信 又係內欄冇人要比佢上黎

吊

又係梁家俊寶藏

又何妖

俾哂貼士你地

乜撚野百勝龍

唉，想派都無得派

銀亮之星好彩打得返個P....塞左勁耐

百勝龍（未彎）

乜撚野 百勝龍
屌你老味咩

今日包灑頭

百勝龍GGGGGOOOOOAAAAAALLLLLL

蘇蝕到咁

屌你老母蘇兆輝p都冇撚埋

1 2 12 6?

6影輸埋

早D講丫路狗

百勝龍抵我輸

屌鳩左買蝗俊

華人一哥騎師何澤堯！！！

個個見出面衝好就冇人要入面

笑左 2條3串7都係得一關

月追越風俾人夾

蘇兆輝第三都唔要停哂手
罰得喇

擇使又

我都以為灣左咁都復活

on9正本p都無

笑死樓下公園仔阿叔啤酒都掉左

路路通都算係咁

好波追三場莫蕾拉一場p都冇第二場第4，尾場買Win有第二

上場連利之星就死慳爛慳慳到塞死

何妖真係越冷越醒神

愛馬劍後上

中左5$ 4連橫

多謝佢 收返注p 同pq

唉屌唔信雷狗信撚左蘇少狗 輸撚左十皮

黃俊

(第四季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (3月5日 星期二 開始接受報名) 2018-19 #賽馬

今日D馬真係 on99

今日一蚊都未買
訓撚咗，唔係實輸到仆街

針 下個月見

佢唔放頭走啤酒園 心諗...仆街了

馬都賭咁大

買左1-6
俾蘇神玩死今日

啱啱先忙完得閒買尾場 all in完何妖即刻上黎講了

重注牙狗追數

靚位靚檔佢都可以輸 吹尻漲

針到仆街
我等3月24最尾個場先上黎
Bye bye

點撚樣呀今日啲馬 劍聶風 湛江最醒 百勝龍

7場買拉p
8場買拉w
都比何殺

田雞

下下買騎師死得啦

十卜

-1.9k
Dllm

下個賽馬日開始淨追黃皓楠w算，唔洗度馬

咁多 我-$650

轉數快比我

全日買得一場 好彩頭個7場忙緊 唔係都無錢買何妖

郭能去割撚算啦

WhatsApp

買雷狗輸左三千

我屌 100$？

嬴2K多謝潘頓 小火車
李寶利繼續仆街死 唔買就出黎擊殺我

唔on聽朝講

你追佢win我相信...今季都沒咩可能

5蚊注⋯

你聽朝搵我

屌on9 唔玩馬了
輸左1k5
以為有血回

我買咗佢騎王800

話說之前我追楊明 2個月，最後放棄左 0w
之後再過多兩個月先開始w

果場買左田雞個仆街上去唔知做乜

今晚買咩波好

呢個真

丁仔會唔會屌爆俊仔

阿仙奴

5蚊注頭4三隻都熱

睇緊單頭 今晚先買